你班友唔好再阻止玉碎派比藍屍打死

因為玉碎派從來都冇打算殺人，吹雞只係想更多手足比人打到變肉醬，拎更多悲情籌碼

聽日見！

其實支那狗死左都唔會有人可憐㗎

玉碎派有玉碎派自己既盤算，你班左膠同和理非係唔會明

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法

就算而家淘大吹左10萬個玉碎派出黎，呢10萬個玉碎派都唔會殺一個藍屍
結局就係得一個，呢十萬人比藍屍打到仆街，再以口號進行還擊，最後一車車送去警署